坪洲，順豐

今日上網買野 落左少少訂金
佢話佢住坪洲，聽日寄順豐比我
但我上網睇返見到坪洲逢星期三、六先有派同送

再問佢佢就話佢寄特快，$120，每日都有得寄喎。
想問有冇巴打知details?

會唔會被人呃？

我思疑緊
不過都係幾舊水

所以想問有冇巴打熟順豐

一定比人呃
上網私人買賣
落訂唔使講一定呃尻人
仲要坪洲
當買個教訓

條友真係多謝你

買完都覺得on9
所以上黎想問下有冇巴打熟順豐
得個知字都好

400都呃

希望你買得唔多

絕對係比人呃 講完
唔係呃人我切柒blend爛再飲番

幾舊水囉
衝動買左

個個月都聽到有幾單網上交易話自己住好遠/大住肚唔出得嚟當臉交收嫁啦

唔使問啦
肯定比人呃左喇

人地tesla一百幾十萬買架車先收你$1000訂
你上網買少少野就比$400訂人？
完全唔make sende

預左了
但想了解下有冇師兄熟順豐
坪洲係咪真係有即日到果隻

或者佢收你百二蚊出市區幫你寄呢

佢講明係坪洲寄

當冇左架喇
開post黎學野姐

一星期有十個你呢啲天真嬌就$4000啦
況且要你比得多訂
就無人肯架啦

咁好搵架咩

聽朝打去順豐問下囉